用呢三日時間組織一場真正嘅三罷，好無？

一齊試

光復香港時代革命
解散警隊刻不容緩
蒙面無罪立法無理
p.s.唔好再嗌五大訴求

今日全民文宣休息
聽日和理非
後日勇武

正解